Telegraph: 如果唔減少倚賴 中國會將西方國家當係香港咁打壓

China will bully the West like Hong Kong if governments do not reduce ties, report warns
Hong Kong Watch say Beijing's investment in the city smoothed the path for draconian reforms

嗰標題

好準確 有畫面

都話今日香港 明日世界

中國係香港試驗點操弄一個開放社會

已經操控緊啦, 下歐洲澳洲加拿大甚至美國

問題你搵唔返中國市場既替代，印度？

而家已經係
你睇佢點對澳洲

好準確

yes
印度其實有心取代你個勞工市場
多左就業，下一步就係有錢
印度人有錢就係最大市場